# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Cfme_MigrationAnalytics package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Milan Zázrivec <mzazrivec@redhat.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Cfme_MigrationAnalytics 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-17 13:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-17 12:42+0000\n"
"Last-Translator: Milan Zázrivec <mzazrivec@redhat.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/redhatcloudforms/teams/102751/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:38
msgid "Basic data"
msgstr "基本数据"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/AnalyticsSummary.js:182
msgid ""
"Before collecting analytics data, you must have at least one VMware provider"
" configured."
msgstr "在收集分析数据之前，必须配置至少一个 VMware 提供程序。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:76
#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsDataCollection/AnalyticsDataCollection.js:64
#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsDataCollection/AnalyticsDataCollection.js:76
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/AnalyticsSummary.js:217
msgid "Checking providers"
msgstr "正在检查提供程序"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/components/ManifestUpdateModal.js:39
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/SummaryAccordion.js:8
msgid "CloudForms discovered the following information:"
msgstr "CloudForms 发现了以下信息："

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/AnalyticsSummary.js:228
msgid "Collect Inventory Data"
msgstr "收集库存数据"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsDataCollection/AnalyticsDataCollection.js:75
msgid "Collecting inventory data"
msgstr "正在收集库存数据"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/Analytics.js:59
msgid "Compute"
msgstr "计算"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/AnalyticsSummary.js:183
msgid "Configure Infrastructure Providers"
msgstr "配置基础架构提供程序"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:74
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/components/ManifestUpdateModal.js:20
msgid "Current manifest version"
msgstr "当前清单版本"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:42
msgid "Data may or may not include SmartState Analysis results."
msgstr "数据可能包含或不包含 SmartState 分析结果。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/components/ManifestUpdateModal.js:26
msgid "Default manifest version"
msgstr "默认清单版本"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:52
msgid ""
"Detailed analysis of individual VMs including host, operating system, files,"
" and running services."
msgstr "单个虚拟机的详细分析，包括主机、操作系统、文件和运行服务。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:49
msgid "Detailed data"
msgstr "详细数据"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsDataCollection/AnalyticsDataCollection.js:99
msgid "Download Inventory File"
msgstr "下载库存文件"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/SummaryAccordion.js:10
msgid "Environment Summary"
msgstr "环境摘要"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/ReportTaskError.js:14
msgid "Error message: "
msgstr "错误消息："

#. TRANSLATORS: file: db/fixtures/miq_product_features.yml
#: ../config/yaml_strings.rb:6
msgid "Everything under Red Hat Migration Analytics"
msgstr "红帽迁移分析下的所有内容"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsEmptyState/AnalyticsEmptyState.js:11
msgid "Examine your virtual environment using Red Hat Migration Analytics"
msgstr "使用红帽迁移分析检查虚拟环境"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/AnalyticsSummary.js:221
msgid "Examining virtualization providers"
msgstr "正在检查虚拟提供程序"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsDataCollection/AnalyticsDataCollection.js:62
msgid "Failed to collect inventory data"
msgstr "收集库存数据失败"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/AnalyticsSummary.js:170
msgid "Failed to fetch providers"
msgstr "获取提供程序失败"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/AnalyticsSummary.js:199
msgid "Failed to fetch reports"
msgstr "获取报告失败"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/ProviderRefreshErrors.js:8
msgid "Failed to refresh providers"
msgstr "刷新提供程序失败"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/ProviderRefreshErrors.js:11
msgid ""
"Failed to refresh relationships and power states for the following "
"providers:"
msgstr "刷新以下提供程序的关系和电源状态失败："

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/ReportTaskError.js:8
msgid "Failed to run summary report"
msgstr "运行摘要报告失败"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsEmptyState/AnalyticsEmptyState.js:13
msgid ""
"Get a summarized report of your virtualization providers in CloudForms and "
"collect a detailed inventory that can be further analyzed using the "
"Migration Analytics application on cloud.redhat.com."
msgstr "获取 CloudForms 中的虚拟提供程序的摘要报告，并收集可在 cloud.redhat.com 上使用迁移分析进一步分析的详细库存。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsEmptyState/AnalyticsEmptyState.js:17
msgid "Get started"
msgstr "开始"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:40
msgid "High level information including number of VMs and hypervisors."
msgstr "包含虚拟机和管理程序的数量的高级别信息。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsDataCollection/AnalyticsDataCollection.js:86
msgid "Inventory collection complete"
msgstr "库存收集完成"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:33
msgid "Inventory data needed"
msgstr "需要库存数据"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/components/ManifestVersion.js:31
msgid "Loading manifest..."
msgstr "正在载入清单..."

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/components/ManifestVersion.js:21
msgid "Manifest version:"
msgstr "清单版本："

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/Analytics.js:60
msgid "Migration"
msgstr "迁移"

#: ../app/controllers/migration_analytics_controller.rb:7
#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/Analytics.js:62
#: ../lib/cfme/migration_analytics/engine.rb:21
msgid "Migration Analytics"
msgstr "迁移分析"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/AnalyticsSummary.js:181
msgid "Missing Providers"
msgstr "缺少提供程序"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:54
msgid ""
"Necessary for creating workload inventory and workload summary reports."
msgstr "需要它才能创建工作负载库存和工作负载摘要报告。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:41
msgid "Necessary to calculate an initial migration savings estimate."
msgstr "需要它才能计算初始迁移节约估算值。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:24
msgid "No matches found."
msgstr "未找到匹配项。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/SummaryTable.js:21
msgid "Number of ESXi hypervisors (2 socket servers) discovered"
msgstr "发现的 ESXi 管理程序（2 个插槽服务器）的数量"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/SummaryTable.js:22
msgid "Number of VMs on discovered hypervisors"
msgstr "发现的管理程序上的虚拟机数量"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/SummaryTable.js:20
msgid "Number of VMware providers"
msgstr "VMware 提供程序的数量"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:65
msgid ""
"Progress of SmartState Analysis tasks can be monitored on the Tasks page."
msgstr "可以在“任务”页面上监控 SmartState 分析任务的进度。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/SummaryAccordion.js:19
msgid "Provider Summary"
msgstr "提供程序摘要"

#. TRANSLATORS: file: db/fixtures/miq_product_features.yml
#: ../lib/cfme/migration_analytics/engine.rb:11 ../config/yaml_strings.rb:4
msgid "Red Hat Migration Analytics"
msgstr "红帽迁移分析"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:56
msgid ""
"Requires that SmartState Analysis be run on each VM. This can take several "
"hours depending on the number of VMs in the selected providers."
msgstr "需要在每个虚拟机上运行 SmartState 分析。根据所选提供程序中的虚拟机数量，这可能需要几个小时才能完成。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/components/ManifestUpdateModal.js:33
msgid "Restore default manifest"
msgstr "恢复默认清单"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsDataCollection/AnalyticsDataCollection.js:103
msgid "Return to Summary"
msgstr "返回到摘要"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:63
msgid ""
"See product documentation for instructions to configure and run SmartState "
"Analysis."
msgstr "请查看产品文档，了解关于配置和运行 SmartState 分析的说明。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:15
msgid "Select providers for which inventory data will be collected."
msgstr "选择将要收集其库存数据的提供程序。"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsProviderSelection/AnalyticsProviderSelection.js:23
msgid "Select..."
msgstr "选择..."

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/redux/analyticsActions.js:44
msgid "Selected file is not a valid manifest"
msgstr "所选文件不是有效的清单"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/ReportTaskError.js:11
msgid "Task failed: "
msgstr "任务失败："

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/SummaryTable.js:24
msgid "Total disk space allocated for discovered VMs"
msgstr "为已发现虚拟机分配的总磁盘空间"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/SummaryTable.js:28
msgid "Total memory allocated for discovered VMs"
msgstr "为已发现虚拟机分配的总内存"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/SummaryTable.js:31
msgid "Total vCPU cores allocated for discovered VMs"
msgstr "为已发现虚拟机分配的总 vCPU 核心数"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/ProviderRefreshErrors.js:25
#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/ReportTaskError.js:18
#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/AnalyticsSummary.js:172
#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/AnalyticsSummary.js:201
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/components/ManifestVersion.js:26
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/components/ManifestUpdateModal.js:15
msgid "Update Manifest"
msgstr "更新清单"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/components/ManifestUpdateModal.js:36
msgid "Upload new manifest"
msgstr "上传新清单"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsDataCollection/AnalyticsDataCollection.js:90
msgid "VMs examined"
msgstr "已检查虚拟机"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/components/ProviderRefreshErrors.js:18
msgid "View provider"
msgstr "查看提供程序"

#: ../app/javascript/react/screens/App/Analytics/screens/AnalyticsSummary/AnalyticsSummary.js:213
msgid "Waiting for provider refresh"
msgstr "正在等待提供程序刷新"
